點睇隻宏利945

點睇隻宏利，我唔信佢將來彈唔起

呢隻股王驚閪咩
全世界中武肺 賣保險賣撚到手軟

唔好提 一提即冧

一年派四次息

一代股王

我啱啱想問。
3月中， 隻隻保險股都跌。
但係到而家， 全部都反彈， 係得佢繼續跌。
點解？

其實好多公司都係宏利做強積金，唔知關唔關事

見佢跌得咁勁入左少少

派息要比稅

但佢表現明明唔靚，之前睇過啲表好似得永明賺錢？

會唔會係關加元走弱事？

一月到而家，1.3去到1.39,冇咗接近6.5%

唔係呀， 業績 OK 喎

我啱啱做左少少research， 原來加拿大個價對香港個價係長期維持係8倍左右。
有無人知一股945 同一股 mfc 股權比例係幾多？

945 發行股數 1,939,463,693
MFC Shares Outstanding 1.94B
似乎係講緊1：1 架喎。 咁點解香港長期有premium？

邊有8倍咁多
加拿大上市果隻做緊CAD 15.9 , 即係港幣88蚊
香港都係做緊98蚊

唔買

我 DL 左一年資料， 隨便貼幾日
30/5/2019 15.91305
30/5/2019 133.320175

24/6/2019 16.776476
24/6/2019 140.561523

16/8/2019 15.541685
16/8/2019 129.054733

4/12/2019 18.134819
4/12/2019 148.427155

14/4/2020 12.066158
14/4/2020 105.713234

同埋今日無錯 係98蚊， 但係加拿大係 11.4， 唔係 15.9. MFC 2月之後都無上過 15.9

你睇清楚11.4 係紐約證券交易所上市定係多倫多證券交易所上市果隻先啦

哎呀， 你吊得啱。
都算解決左個疑問

但係究竟咩事？

呢幾日都大成交落去。。。

呢個價好抵入，不過有啲淆，呢幾日跌咁多

買美股宏利？

無分別

高息。。穩陣。。仲唔買來等退休仲等乜。。。

利申1股都無

呢隻收息好似要收25%稅

入

平啲架

手足們覺得幾時至會升番上去呢

25%稅

2008年前嘅保險股王
大戶散哂貨就唔好接啦

係咁比大戶勁沽
嚇親唔係太敢入

但個價仲要就黎破52周低同3年低
好似想穿肺炎底咁
但隻隻股過左肺炎新低都回調返小小
真係唔太明945發生緊咩事

係囉，勁鬼
但個價咁靚，同大把公司都用宏利做強積金，唔死得人

天日保險股天下

今日保險股係1299既天下

天日留意保險板塊

比較下兩隻綜合比率 , 保險浮存金多少同浮存金成本就知邊隻好d ,
其實間間保險公司拎你d保費去投資既回報都差唔多 問題係佢要呢筆錢既成本係幾多
尤其依家市場利率咁低 分分鐘搵銀行借錢仲平過收你d保費

等睇5年低

幾錢入好？

當年 quamnet 個鬼佬 tony 大力推薦， 亦都交出表現，股價長期30度角向上。
係10年8年前金融XX衰左， 好似賣左好多要蝕既單， 之後就沉到而家。

係唔明點解3月中所有保險股一齊跌， 到而家其他保險股都反彈， 係佢繼續直插無水花。

吊你今日又跌 1.2

隻悶股 半個鐘已經成千萬成交

睇唔透
到底呢兩日咩事繼續直插
全部都大筆大筆流出
無大筆流入 得散戶入

今日仲破埋肺炎新低價

收息蝕股價

美加個邊升架

今日又跌🤦🏾‍♂️

買一手玩下都好

又係大成交跌

真係好異樣,日日大成交跌,仲大過武肺果陣時,小心少少好

但佢年年加派息,而家仲有肺炎價既股,真係好吸引

成交大成咁反而唔係急跌
係咩人接貨接得咁密

小心開市又俾大市跌更多...

老散
你睇翻成交， 全部都係主動沽落去。

無炒高都可背沽落去

嘩吊. 91.3，跌成4蚊。 究竟係唔係上個月炒膿油而家爆出黎呀？

今日有乜唔跌

89.75 la, 可以入貨嗎？

睇嚟渣住宏利既大戶幾醒，早一星期已經狂沽

明明係外國股，都唔知因咩事跌

而家終於明

可能個大戶就係中共

屌，唔怪得啦

香港都要？

yes

呢隻野有1800億市值

要呀 你當係h股咁囉 要扣稅
除淨就扣足
派息就打75折收

稅局個網睇加拿大係15%？

呢兩日又上番少少

驚閪

吊， 前2日係唔係俾人斬倉呀， 無乜消息突然暴跌， 基本面又OK， 隔2日又彈翻， 似斬倉格喎。
但係乜9野莊俾人斬倉會斬945 架